Marvel有Iron man,DC有Aqua man

咁地球有咩man?
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
semen

要笑？